PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(208) 奈子世最可

IONE全體成員合照

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

肥妹個面豬燈

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

9號最後一場簽售？

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

寫第4場FS

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃

附合標題留名

topic迫人正皮

終於貼完
原來個template咁撚長

LM with 油B

漏在個愛字

留名

lm

記得睇團綜
10點

新post留名

可能係個 口 字呢

[901]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(207)香港女團開始入場

1.

2.有日本仔收油B卡碟

3.

4.mnet official update mcountdown

5.mcountdown影相

6.La vie en rose

OMY M2
櫻

真真

娜B

元英

🐸

清鈍

nako

彩燕

肥妹

權F

彩元

7.

8.

9.from小智巴

10.
[/quote]

11.長頸鹿s

12.尾尾去thai

13.

帶左我女人黎留名

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2

第四場未必最後一場？ 好鬼驚佢伏我

無左倒數

依兩個幾靚 分別叫咩名

今晚開下個post加返

求櫻花單眼wink gif

我唔岩咩？

rose版係彩色定白色果隻?

賣廣告點解會比人屌

今から少しインスタライブします♪
みなさん待ってます！

一陣又開IG live

地獄版

另一隻叫color ver.

收/換依啲

蛙蛙

想知買幾多碟先抽到佢地簽名會
唔會100隻掛

油B

有冇人換

我估100

兩母女

你想換咩?

新po留名

指原咲良、指原櫻花

日本妹喇 見個google doc冇碟封填

覺得唔係真係粉絲刷 係靠旁門左道俾錢買返嚟

膠真個小酒窩

個個都有架巨巨

我真係唔知喎呢層 冇計喇又唔係推韓

多anti係好事

愈多anti隊野先紅

twitter tag 指原

兩夫妻

Btw 下面果張係咪墊左野 好似大左好多

我都係係呢度留得耐先知

你呢度大佬泥 好似係

啱呀

所以大主唱先咁紅

白色

anti到班anti 冇氣既時候, izone就係1線既時候

小弟拜巨巨

thankssssss

傻撚左未我係呢度煩膠就真

尾哥開緊ig live

換唔換元英?

堀咲良，宮脇未央奈

Lm
呢到推po快到

10點團綜
記得睇

生寫最後都無買到
一買想買曬成套但係無錢

就黎團綜 陣間仲快

OK

邊個係c位出道 呢兩張野就會印個c位

可憐

長知識了

呢度d人可能唔知呢個名

bilibili高清直播link

皮幾野,留來買左iphone

頂係喎差啲唔記得
謝提醒

記得睇

仆街
咁多part嘅
真c位

頭先想搶1001就係想topic提人睇團綜

宇宙主唱

3個日本人加埋都唔夠佢多

咁都叫大

我本身淨係想買akb第一set，不過唔記得左

你唔好睇埋另外3首既line distribution
會吐血

點save google+ D原圖
研究左好耐

做乜唔買指原奈子

關咩事

會變蘿莉控

最可怕係聽個陣唔覺有咁多

我睇完呢段先咁講

堀未央奈喎
其實一search就知點解

Miyu個高音

仲有無直播link？
b站好lag

用網頁版save 就搞掂

我知道啊
但點解會係佢?
利申:有佢寫真

我係要收/換元英喎

AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

屌有都唔撚知個關係？

快到你

係wo
thanks

我係娜b條薯條 （已亡

有無其他直播link

nako得半個頭

明白了

直播網址:
AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

sorry啱啱見到啦

呢個角度差d
有幅直頭一模一樣

束住條腰當然顯腰瘦 咪上下變大囉

求圖
好似以前睇過

似咩

有張一齊影係幾似

其實栗原紗英，渡辺梨加認左第二似，冇人夠膽認第一

lag到

update
誠意收or換

救下伯母

開波

屌咩lag到 點睇

B站好清喎

開始!izone chu

咁快剪好

左邊張相好型

屌一開始影條八婆大頭

B站咩事

自己同自己CP

開始

睇尾哥定團綜

來了

點解我b站係咁

le條清D

b站清好多但遲15秒

尾哥啦 團綜之後都要睇中字

彩燕

電腦團綜 手機尾哥

幾靚仔

仁美大佬

嘩Hi醬啊哥幾靚仔

死肥妹剩係似老母

成班女濕曬

點解唔係好似樣咁 d阿哥家姐

買依d野送比人

家姐最唔似

估唔到細妹都出鏡

以為係fd黎

係日本買韓國野送比人？

隻狗救左班韓妹

隻狗識請請

隻狗

係韓國買的

改名做Hi醬隻狗

我個bilibili link長期處於一個狂load嘅狀態

好在我一早入左去先

有冇link

好肥

肥hi成長記

死肥妹厭世樣

呢條ok

咁先可愛

nananow 留名

包仁美

好q細個

肥妹同佢老母真係好似

仁美主角

起雞皮

彩燕好勁d日文 咁短時間學

大佬細妹都餅印，剩係死肥妹唔似樣

老豆one pick 係真真

膠真

啊爸鍾意膠真

老豆

老豆好老尷

係咪亂pick架

佢跳I am搞到我覺得好尷尬

肥hi:

阿哥

真係好似

佢啊哥啲反應

大佬似係gay

呀妹有d似火娃

眨眼小動作勁似仁美

奈子

真係nako pick？

Nako

成家個鼻一樣

屌
完全對奈子無反應

都唔興奮咁

家姐黎

所以仲有個係pick邊個

sor

真係仆街啊你

大佬係bb人朋友？個頭咁油

伯母好忙

對班女完全無反應

黎日本都要食炸雞

搞錯呀

隻狗係焦點

油b食日本野叛國可恥

應該問點解冇泡菜

吃貨英

個飯一定好正

好食過韓式炸雞啦

元英

d彈幕話櫻花怕狗？

日本炸鷄好好食唔係講笑

比著你班有撚既坐係度度咪嚇到鳩都縮埋

想食哂

青春期唔食多d點生高d呀

娜B啲形容詞

食咁多 仲有排高

娜B講日文好誠懇咁

牛娜又識幾多日文喎

唐揚雞>>>>>>>韓國炸雞

高奈子2個頭

唔學點溝女

第一眼睇錯牛郎...

做乜

蛋糕

食食食

伯母好sweet

做狗好過做人

清純: 有蛋糕呀！

唔怪得奈子肥左咁多

清純又係護法位

預祝定生日，正日係韓國

bobo ed

哈哈

Eh eh eh

清純: 我全都要

撈亂兩個

彩燕彩元

漏左彩燕果份

正想講 清純: 咁細塊

彩燕做乜 求翻譯

肥hi阿妹嚟？對眼幾靚

冇左佢個名

清鈍：我全都要

大家姐

啊哥hea到

一句

益慶

毒撚黎

大佬好hea

啊哥好毒

哥哥叫益慶

突然想播首seventeen

一句就完

屌成班唔識聽架喎

本田益慶

權F心諗 我全部聽唔明

要喊了

阿哥寫到一篇文你地先應該驚
一句完好有佢地風格

韓妹:？？？

呢d氣氛
好想喊

清純應該聽得明

珉周真聽得明喊定

離鄉別井
係人都喊啦

家姐真係好似火蛙

韓妹唔飆幾滴眼淚應下景

清純: 喂益慶 你睇唔睇海賊王？

屌火蛙嚟嘅

啊妹幾正唷喎

屌

都話家姐囉

無論出道前出道後 喊都係必要環節

睇?咁進擊的巨人呢?

唔係，係火蛙異父異母姊妹黎

而家係睇巨人

喊左

油b要喊

曹婦有眼淚

。。頂你搞到我返唔到轉頭 唔怪得覺得好熟口面

嘩屌

阿哥今晚有排J

好q

好cute

屌
阿哥細個個樣

細個嘅hi醬

哇好可愛啊

努力了呢

死肥妹好正啊

仁美由細到大都咁可愛

翻譯

成晚攬住D坐墊

Google translate

基㗎

寫俾屋企人

唔會洗

覺唔覺有d矯情

仆街仲點愛國啊

肥hi唔好笑得咁靚好喎

叫櫻花nako翻譯會唔會仲快

曹婦果個呢?

google translate

油b用日文好感動

寫錯

攬住經理人著嘅拖鞋

大佬：好想快d返房睇BL動畫啊...

笑位黎？

廁所一早裝晒CAM

奶粉

頂

本post主色

寫信都可以派膠

Google害人

屌原來有翻譯

仁美老母:你寫乜鳩呀

有翻譯

奶粉係寫錯咩野

哇原來有翻譯跟過去

估唔到反而係權F寫韓文

寫咗係hi媽媽生日

當左係老母生日咁寫

佢祝媽媽生日快樂

肥hi做左半個鐘主角

老啦 唔想搞咁多野

冇翻譯，成個team過去日本點拍野啊

權f把聲同翻譯剪埋一齊

安選之女

bgm夠未

想做hi醬媽媽

Mnet之女

屌 又鋼琴版

仁美半集主角

果然係安選之女

仁美老母好多份量

權f靠你照顧佢啦

多過好多成員

GB完咪可以返日本見囉

油b

安選之母

就黎到玩遊戲就....

佢啊哥影相都係冇表情 真gay

清純又摸

清純寧願玩izone偽美波，都唔玩真美波

來了來了
showcon

咁好死 半集比撚左仁美 同佢老母

佢除左摸咩肥妹有鏡頭外 咩鏡頭都無

屌肚痛添

愛之溫泉

好少聽到蛙講日文

豬

隻豬

2個都好矮

團欺權F

權F又俾人蝦

彩燕魔性笑聲

哈哈哈哈

奈子好可愛
權:

公費戀愛

NAKO真係好CUTE
權F: 我呢

要改名權F心口隻豬了

彩櫻

kiss 對公仔

情侶睡衣

Moe
越來越靚

牛油情侶眼鏡

彩元

又到牛油

屌拿星

jm9

咩料膠真

牛油

膠真...

派膠膠真

膠真又派膠

cut左牛油

屌 做咩Cut左牛油

彩燕啲笑聲

正

節目組好ball

清純要守住蛋糕

清純最擔心個蛋糕

清純

食完又食

屌 權F一陣整跌左就大撚獲

食

清純主場

頂佢真係得食同攬女先有鏡頭

多謝節目組

nako後面同彩元share

Miku

清純個人設好頂癮

做乜9

開頭見Nako F仲諗咗陣

權大佬

權F

武林

笑死 d慢鏡

權f真.團欺

應該係得我因為屋企個網太廢乜都睇唔到

miku有講過權f對佢幾好

櫻坐姿

我都用唔到b站睇

食屎啦你

未撚試過咁撚憎釜山方言

閪

唔撚想知曹婦以前既印象啊屌

完未啊屌

我係aqstream都唔得

我愛權F

笑9佢

彩元好尷

講咩？？

哇頂油b都幾串wo個樣

權F好波

都唔同樣嘅屌

麻甩過男人

櫻個踢腿

估最早結婚的成員

瘋狂攬女

係咁抽水

又溝女

肉體狙擊手 - 清純

清鈍真係係人都啱

清純已經溝曬全部女

咁分散 又投緊咩？

佢哋投乜

娜B

男朋友

娜b

眼鏡搞笑

戀人

如果成員入面揀個做男朋友既話揀邊個?

想做佢男朋友？

話椰奶又型又搞笑

娜B連媾女都咁MK

彩櫻又嚟

又曬

告白

彩燕投櫻？

彩櫻好撚閃

ay

好撚哂

彩元次次講野都無人理

彩元叫櫻同彩燕直接拍拖啦

盲啦我

又公開傳情

娜b係油㗎

Hotaru cp

但櫻揀咗娜B

好閃

屌你老母

櫻花回禮好大力

係揀想做邊個男朋友？

你好好打？

有冇興趣一齊打鑊佢

頂 要影佢吉高腳

揀邊個做男友

Yup冇記錯嘅話

屌你油b落妝

權F出手啦

權F係時候捉蟲

我加入

夾死佢

能力者

大到

屌究竟係想㨂佢做男朋友定係做佢男朋友

包租婆黎捉蟲喇

睇

導彈胸出場

元秋

權F老母

揀佢做男朋友

揀邊個mb做男朋友?

真B戴眼鏡個樣好呆

燈都爛啦

揀，如果揀一個成員做男朋友的話你會揀邊個

大力到

彩燕㨂櫻

...仁美行入去___被入面？我睇錯？

識揀

枕頭大戰呢？

屌你老母柔b搵左仁美訓？

冇
仁油

似元英？

枕頭大戰係邊

剪左好正常姐

但我好似聽到日文既？

Mv 加showcon

唔撚係掛
入到去就會觸發還原靚靚拳

明明我淨係想睇依個

啱啱盞燈係咪閃咗一下

溫泉呢

下集播返d其他mt

其實好難剪得好睇

？

咁快就到showcon 咁下星期播乜

溫泉最想睇

走過去焗死佢

個post又就600

靚到

高空dum垃圾又出現

咁快播拍mv

似係下星期再播浸溫泉果d

酒粒

痴線 岩岩彩燕真係好似同櫻花表白咁，個感覺 好sweet

娜b好賤

咁快完日本之旅

影轉身依到冇事。。。冇事。。冇事。。屌又可以再用

撚奈子

娜b fake左Nako

Nako用生命做鬼臉

頂你奈子嚇親老母我啦

個橙色好搶眼

慘式肉粒

係，所以彩元叫佢地直接拍拖，其他人覺得閃爆
彩燕仲要話點解自己會面紅

打格仔

subway

佢侮辱咗橙色

廣告time

this this this and this

打咩啊
睇到曬啦

hi

屌，見到subway好撚肚餓添

仲唔係會有代言

點解會有成枱野食係度

Subway

SUBWAY

又subway

好撚慘

好大眼袋咁個個都

屌唔係9up都中阿嘛

跳得好快

Showcon

u up wt?

得番痾果d

我中意bgm
coldplay

咁就跳到去D1....
得2集團綜?

冇左浸溫泉?

無得瞓

四集喎唔係咩？

剪左

似曾相識嘅地方

下 講明得4集?

哇 櫻

是

仲有8,15

好似5集wo

跳勁快
之後播乜

靚女唔屙屎

屌我仲以為會繼續出 我是咪太ff

4集only
22號乜都冇

byebye肉

佢跳黎跳去播架

可能之後播翻溫泉個堆

蛙

正呀娜b 呢套

我愛娜B真真
more plz

都有可能

可能打歌播左Show Con 先

膠真好煩 係咁'meet' 娜b手臂

可能怕你地 過左咁耐唔想睇番呢個出道con 花絮

其實對住空氣表演真係好難

彩元好靚

揀leader

揀LEADER

選隊長?

周偶提過權F係隊長啦

又撚

聽唔明

又玩隱cam

其實唔難 最多冇咩feel

原來係咁選架？以為公司定

成班hamsup仔靜係想睇浸溫泉

團欺隊長

要比佢地撚

想睇奈子游水

走個形式者
都無懸念既

仲有picnic

我想睇暴打油B多啲

又比人撚

metoo

準備撚

今集比人撚左幾多次

團欺大家姐leader

團欺

係咪玩權F扮唔投佢
等佢以為自己肯定係leader

演技櫻

演員櫻

其實我覺得權f唔想做

果然係八奇

權F每次被團欺個樣都好好笑

櫻又借啲意提彩燕

娜B偷笑

遲d出個特典要買先有溫泉睇

權F個樣硬咗

椰奶忍笑

權F越來越尷尬

忍唔到

忍唔到笑

彩燕好渣

唔驚玩出火?

權F好撚尷

權F很可憐

成堆渣架 忍唔到笑

係唔係得我覺得 佢地演技有d尷

個個都偷笑

好慘

權F好頹

娜b表情管理 可唔可以忍一忍笑

好撚慘呀屌

即刻笑返

個個都係度偷笑

點解次次都要係彩燕對上權f

又玩佢

玩呢招好老土

喊

唔尷唔好笑

但係佢又好似真係信

咁都好喊

Minju做咩喊

權F：給我往死裏打

做左隊長係咪代表將來唔會有C?

應該投出黎都唔係佢
先好玩

條隊

有咩好喊

渣架,權F

多得禾櫻
好迫真

試下做隊長都要比人恰 比我都喊

清鈍細佬

清純細佬好型

清細佬

差d唔認得清純阿哥 認得佢把聲

清純細佬

阿叔

c同隊長 好似兩樣野黎

咁點收科

oh shit我頭先係咪聽錯

個fans

哈哈哈哈 個肥妹仔

個髮型太好認

好多油飯

邊個黎 認左佢

彩元咁紅既咩

得柔B 兩批Fans 有鏡

粉紅大叔係咪又出現

權f呀

中意yuri嘅4個毒L

清純細佬好靚仔

我以為真係咁玩

這bgm 讚

宇宙女團嘅你地

個個都

大勢女團

櫻：真係有人氣

Malon冇一位，屌你老母

個閪口

IZONE #1

岩岩話係香港都一位

屌點解我會想喊

香港女團

Memory真係好聽

打飛機時間

團飯

點解要係橙色

nako mama baba 姐姐都有去debut con

我用開

依個係咪佢哋嘅overture

因為你眼裡面得11個人

雖然真係好不滿個賽果
但係都出道快樂呀(除咗油)

一嚟就係閪歌

點解佢唔叫我

好多腳

本身一開始係首

泡菜撚落地獄啊
要我追呢隊追得咁撚辛苦

黑bra

你邊位

JERRY AHAH

即除耳機
izone 唔好再唱返Pd歌得唔得

屌鏡頭又到油B

無肥秋首日文歌

原來我舅仔去左睇

OL係時候出現

岩呀
好想火力全開咁追

真係cut撚左

你最後都加入助養嘅行列

演員蛙

我助你老母啊

肥hi

唔通禁播係真

雪糕

冇pd48 果時咁有態 隻馬騮

又要binc啦

無都好 避下風頭

。。。

邊個要做彩元隻熊仔

雪糕重點到

遮住nako對眼

FF自己係隻公仔

應該係啦屌

遮乜鬼 nako大過你 你遮自己先岩

改名做彩元隻公仔先

擋住姐姐自己睇

遲早都要出日專

召喚彩元巴

我搶左先

#1

成班痴線佬

走開啦

奈子: 我全都要

OL

竟然冇bin到c

gif 準備

一野引哂班痴線佬

你哋最愛

馬尾權F

我係權F塊板

一個14歲遮17歲嘅眼

食螺絲

準備放上枱！

我想做狗多D

我想報驚

打咩碼

Post都推快咗

未真

牛油Time

冇既?

屌呢個真係mute左佢

Blur嘈

屌肉粒啲演技

妖冇得睇擺上枱

我好滿意
除咗油B

真牛油

等咗成晚終於有牛油cp睇

真係佢間學校

咪撚再比鏡頭曹婦啊屌你老味！

仆街啦屌

Butter!

又話唔識韓文

心口累

牛油CP

佢個locker?

你做油b張枱啦

真.安選之女

真啲成績

真係佢嘅野

躝啦屌你老母

認得名渣

巧合

佢學校黎?

我真份試卷黎？

扮啦你

去左膠真學校
數學62分都冇

即係佢哋嗰日唔係去拍代言而係拍依個19嘢

油b愛你

如果唔係星期一都想去

屌你

依個進程
我覺得好快完

禾櫻淡淡定

hi個fd

仲未返到
想油b了，妳比毒撚的頭更油呢

著個件唔係代言個幾件咩

佢咩風浪未見過

下星期播d mt

Encore

笑到鬆唔到

係
但係依家睇返佢哋mainly唔係拍代言而係拍依個

彈幕d人把口咁臭既

奈子原來對自己外貌好有信心

笑撚死我

每次Encore完都一定眼濕濕

佢哋講乜

＃2

用電腦打字好慢

其實有冇認錯架

你用咩打字

廢

Bbq先係真理

電腦睇。手機打

不嬲關閉

好多肥婆鍾意izone

BBQ

渣ga

一講完就鳩叫

輸入法成日無我想要嘅口語

屌你温泉呢

出道快樂

Hi個fd

係日文版先係真理

你用咩打中文字

應該真係佢個friend

下集見

下集

肥hi朋友

啱啱hi講完又影咗

又認到佢喎

真真唔好喊

肥hi個friend係咪沉咗船

個女油飯幾靚囡

似係
咁激動

感覺完啦

好想奶返柔b啲眼淚

hi醬frd喊

似閃粉多過眼淚

拼音

屌你 咁癲既佢個frd 好似就暈果隻

點先可以搞到彩元喊

唔夠時間拍團綜係咁

要令彩元喊真係好難

捉到你個咸濕仔

佢就爽啦
mnet請佢去?

喊到咁，解散咩

扮油飯食女

等緊大奶奶

G持清咁做

快撚d快撚d

出道都喊成咁
2年半之後點算

十代比你食曬啦

團魂

講呢啲...
利申ioi飯...

參考IOI解散con

冇乜感情大喜大落

20214月再來

娜B阿哥肥咗唔少喎

只有佢既男人 果個係

你地啲岳父岳母

等睇過呼吸

喂

唔捨得了

見唔到櫻花老母既

Memory好正

見櫻如見佢老母

好耐冇見男女共學哥哥

真係分開播

唉屌你老母

我要睇奈子家姐

。。。。。

突然完咗

溫泉

點解唔比奈子同櫻屋企人我地睇

好賤 同pd個時一樣 預告後兩集

屌，下集又下集

櫻花去打機？

係咪喊到一句都唱唔到果隻

係咪完咗了

櫻花去網吧

end?

呢個我諗係咪佢地話唔想出鏡多d

係

完

Mnet預告定律
禾櫻最後

完全冇變
都係咁仆街

唔知獅子座既人係咪咁

佢地應該單左聲話唔想出樣

無大奶奶

又拎櫻花
屌

去見裴老師?

睇死下集溫泉or野餐事但一樣留ep.4先播

即係最後預告個櫻 係下下集先出現

你錯了
其實我情緒起伏有時都幾大

咁先有人睇
之後播個陣失蹤

咩呀?以為pd完左團綜唔洗比人撚?!

等比人撚足兩年半

你錯了 要睇血型

Mnet 真識玩

屌唔好話我口賤
我覺得我到時解散會日撚日係度吹奏

可能獅子座嘅人比較有自尊心好少展現弱嘅一面俾人地
例如我老婆

下集應該插d今日mcd拍既片入去

吹奏乜

你個死團飯

唔洗再被泡菜撚黎撚去

你果d叫神經失常姐

團你老母

佢咩血型

希望到時大家一齊都仲係到吹奏緊同屌緊

屌 點解無今日rose嘅直拍？垃圾mnet

依排係比較痴線

希望

放工就趕睇團綜
仲未睇mcd !!!!
係咁先

好似得omy

唔信星座 因為有個fd同我同月同日生日 但性格完全相反既我同佢 年份就差3年不過
我信櫻果個血型多d

到時解散就可以瘋狂吹奏油B

助攻

永續挨鬆咪得law

屌緊呢兩年點虐待櫻花
（除非有首專係櫻花C我即刻變唯11團飯）

櫻神棍

續你老母
1001

B